垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20190311

垃圾朗比美斯拋離13球

本週
賤種朗 - 無出場
美斯 - 6射1入 (1球12m)

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 159射19入球 (5球靠12碼) (11.9%)
歐聯: 34射1入球 1紅牌 (2.9%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)

已射199球 得個21個入球 合共10.5%

美斯
聯賽: 132射26入球 (4球靠12碼) (19.6%)
歐聯: 29射6入球 0紅牌 (20.6%)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)

已161射入34球 合共21.1%

你都好撚煩

補充返，賓斯馬入22球，多C朗1球